食唔食飛機餐好

N95加雨褸眼罩手套
諗住廁所都唔去

利申飛歐洲

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 應對中共KOL 100 計劃

黃絲channel→ Like, Comment, Watch, Subscribe, Share
藍絲channel→ Dislike, Report“spam, misleading”, 不感興趣/不推薦這頻道, 入去即時停播(不計view), No comment(免增熱度)
進一步措施 : 利用家中長輩AC 進行以上動作, 提高黃Channel收入及在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

直飛？

生活好大壓力所以要上網鬧人發泄？

你飛機上面有一個係帶菌者你食唔食疴唔疴都有機會奶嘢

我地同事完全無人敢食 你諗你

去得都唔驚架啦
咁你話食唔食

垃圾澳狗

澳門立咗廿三條啦傻尻

垃圾澳狗死撚開口廿

咁嚴重？飛長途點算？
機上真係咁恐怖咩？

十零個鐘姐

點解

之前有新聞話地鐘巴士危險過飛機
信不信由你

啱呀 飛機每小時都會換氣
不過做足安全措施無壞

我一陣機
5個鐘 上豬咀唔食

師兄幫手落機報下機上咩情況

好

有冇virus都好, 我都唔食飛機餐, 太難食!